興趣無聊做玩Youtube

各位幫下拖SHARE下我條片 有咩做得唔好各位請多多包容同埋指正下我可以點做得更好

聲音太平平無奇 睇左幾分鐘就覺得好悶 同埋不如試下拍啲自己叻既野

興趣無聊做玩< 呢句野好深

多謝你嘅意見 我下次會試下

睇咗幾分鐘，聽把聲已經知你係啲弱智死毒撚，完全唔知你啲自信係邊度嚟，聽得好撚辛苦，一路聽一路都覺得你係咪on9㗎
巴打建議你收返埋啲自信

呢位巴打一針見血，說話難聽d 但講既都係真
樓主都係算吧啦

幾好 有d 似達哥

覺得你介紹遊戲果啲位都Ok 不過啲gag好爛

介紹game ok 可以轉向呢方面拍 多謝巴打意見

條片係我第一條片 仍然有好多改善嘅空間 多謝你嘅意見

幾好睇 已訂閱

你係咪有啲痴脷根？

真係好感激你嘅支持

緊張會有

睇左幾分鐘已經覺得太刻意